去唔去英國好？

問朋友借ac
之前俾人拉過
諗住国安法去外國避一陣
而家屋企人叫我直接去英國讀書
唔想走但係又唔知會唔會俾人告

去
老閪都去

有錢咪讀書 讀完先決定
仲細個 讀書先啦

係諗緊去咗台灣先
等英美出咗難民嗰啲政策
先決定去邊
定係直接去英國讀書

屋企唔係好有錢
唔想曬屋企錢

或者你嘗試係你屋企既角度諗下，
我相信好多家長，都願意用錢去換個仔/女生性好好做人或者有更好前途
我鼓勵你接收呢份禮物，唔好諗咁多。

ps. 英國畢業

聽話，去。

畀人拉過、屋企有能力，諗唔到點解唔去。
唔好畀感情拖累自己。

去，屋企人冇咁擔心。
講真父母而家做咩都係為仔女先。

有錢去英國讀書一定老閪都讀

唔好諗咁多, 一定要去. 而家係走難.

走啦屌你老母
讀完搵埋工唔好再番香港啊

唔該晒咁多位ching
走就一定走㗎啦
直接讀書定係等睇吓啲政策先再決定去邊？

而家搞會唔會太遲

喺嗰邊搵工算難？

你係讀書就讀住搵啦
而家武肺一定難搵工
但你唔介意做侍應收銀都夠你交租既

而家咩都未搞
諗住用普通Visa去咗先
喺嗰邊先至搞study visa嗰啲嘢

走左先
你有成半年搞student visa應該搞得切

同埋睇吓英國嗰邊有冇出難民政策
屋企冇人有BNO

1D 都唔會，呢個疫情乜都亂哂
就算係學校收生都有受影響，不過你都係越早去越搞
如果你驚就搵agent 幫你搞
識多d人，盡早學好英文，無壞的

去
想幫手可以做外地宣傳理念

傻閪比人拉過就直接走啦
屋企人肯比你去讀書 直接畢業 做野 拎bc

依家去住frd屋企
係Glasgow嗰邊
最主要係搵學校嗰邊
英文本身唔差

呢個一定啦

去咗先